Whatsapp係咪又死撚左

依家成日搞到唔撚知電話壞定Whatsapp壞

我無事Wor 其實係咪無人搵你炸

無人搵

唔係壞左幾個月咩？